官拒批押後八周等化驗 「政府唔夠人就請」

官拒批押後八周等化驗
「政府唔夠人就請」

【催淚彈掟酒樓案】

【本報訊】警方10月中凌晨在元朗發射催淚彈後，貨倉男工疑拾起彈頭掟向兩家酒樓，令酒樓地毯起火焚燒。男工被控刑毀等罪，案件昨再提訊，控方要求再押後八星期至2月21日，以等待多項化驗報告。裁判官水佳麗（圖）反駁「政府唔夠人可以請人」，最終縮短押後期，只允許押後至明年2月5日再訊。

被告庭上高呼光復香港

相關新聞：犯錯無懲罰 高層包庇前線

被告吳偉豪（38歲）昨無申請保釋，應訊後由庭警帶入囚室時，突向正在離席的裁判官水佳麗方向高呼：「五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命」，公眾席大批支持者高叫「手足加油」回應，亦有人說「我哋落去鼓勵吓佢！」

控方指因要化驗從被告背囊、住所及現場撿獲的物品，並與催淚彈作比對，申請押後長達八星期。裁判官回應指「化驗室繁忙唔係一個原因，政府唔夠人可以請人」，明言不會接受過長的押後申請，最終定於2月5日再訊。被告繼續還柙。

被告面對一項刑事毀壞、一項管有攻擊性武器，以及一項《公安條例》下的在公眾地方管有攻擊性武器共三罪。他涉於10月14日在元朗順泰大廈損壞「喜尚嘉喜宴會廳」及「百樂門宴會廳」的地毯。兩項攻擊性武器控罪指他於11月2日在元朗橫洲福喜停車場外，管有四個裝有汽油的玻璃樽，並於同日在橫洲順通貿易公司貨倉內，管有七桶共約100升汽油及一個裝有汽油的玻璃樽，意圖作非法用途。

案件編號：TMCC2138/19

北區和你SHOP
日期 : 12月28,29日 星期六, 日
時間 : 15:00
地點 : 上水廣場

元朗區中學生集會- 延續革命 毋忘初心
日期 : 12月28日 星期六
時間：1930-2130
地點：天水圍 銀座
✅已獲發不反對通知書

-------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 星期三
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

政府問題市民受?

佢個倉都好重下

水佳麗似乎都係一個正常官

咁至正路

因為香港人權法

靜啲

條友之前好似紅到仆街
而家可能係驚咗美國佬

全部程序嘢
政府撚

都俾人話過紅
國旗案判得重
我覺得係佢世界觀冇偏幫
但佢價值觀係大中華

Gov Lab一定唔係出面咁囉

咁價值唔同係正常
但係偏幫就唔ok
彭寶琴果啲on9好似一個都唔放保釋
果啲就真係紅

件肥西個死鬼老公係做狗 唔明點解有晒利益衝突都可以審呢D案

係
至少冇因爲價值觀影響法律原則同推論
唔會為咗某種判決而堆砌判詞

開得位請到人，都過咗唔知幾多個月，仲要慢慢教

唔係架，每人管一個程序，請假就要有人頂。

佢話燒國旗=200小時社會服務令
你覺得正唔正常？

彭寶琴係狗官
呢隻係冇咁狗的狗官

政府要夾硬嚟，聽日要人都仲得

你要明白所有法官一定係偏保守
同埋唔通expect燒國旗可以無刑罰？
判200小時可能重左啲
但都唔係唔正常

咁煙霧餅個單又俾人押到4月
法律既野，真係睇邊個係官

咁國歌法 23條立左法
法官判刑又係咪合理？
定係大家已經接受左法官將燒國旗視為侮辱國旗
而唔係美國咁視燒國旗為表達對國家的不滿 係言論自由的一種？

我明白法官係保守
我亦都明白警察只係打份工
但我唔會接受佢地以打份工為理由與民為敵

佢叫政府請人你咪可以脫苦海囉

你咁諗法所有下級法院法官都係紅官
個官根據條例去判係佢應該做嘅事
但係條例啱唔啱酌情權去到邊就唔係下級法院處理到嘅事
只要量刑唔偏幫某一邊就接受到
法官係打工就應該做嘅事
黑警係打工用公權力濫權
兩者間絕對唔可以相比

再者
如果因為抗爭而判刑就唔啱嘅話
Logic上就好似689咁話以國家之名殺人強姦都無罪一樣
非常危險

利申：支持特赦

咁所以先要阻條法例立法
法官按既有法律下判案係佢地應有責任
如果偏幫一方仲點叫法治

其實要分清楚乜嘢先係「紅官」
不論被告任何背景都會輕判或較易放生被告 果啲叫「放官」
相反 不論被告任何背景都會重判或極少放生被告 果啲叫「釘官」
當處理藍絲/大陸人/警狗就係「放官」 對住黃絲後生仔就變「釘官」 果啲先係真正嘅「紅官」

水佳麗都出名係「放官」
佢過往處理後生仔嘅case不論背景通常都從寬處理 只係有啲大中華
相反 彭寶琴對住大陸人同當權者就通常係「放官」 但對往手足就次次做「釘官」 佢先係名乎其實嘅「紅官」

法官由特首間接委任 點可以唔紅？
而且又唔係每一個警察都有濫權
有d警察只係做返自己的份內事
依法拉哂所有犯法的人
你覺得咁就冇問題？

「如果因為抗爭而判刑就唔啱嘅話
Logic上就好似689咁話以國家之名殺人強姦都無罪一樣」
我睇唔出點樣logic相同
點解我會認為判刑唔啱？
因為呢d法律根本唔係由香港人制定 而係由港共制定
法官根據港共制定的法律判義士入獄又點會啱？
法官只係港共政權的審判機器
如果你咁都覺得法官冇錯 我冇野好講

法官的確履行左佢地的責任
但係佢地履行責任係咪正確呢？
正如警察將所有對抗政權的暴力違法份子繩之於法
係咪只係警察唔濫權 冇犯法 大家就會接受？

法例白紙黑字寫到明焚燒國旗係可以最高判3年
唔係由個官去衡量焚燒係咪構成侮辱啊 呢個係法例嘅問題而唔係個官嘅判斷問題

爆眼女義士同記者如果搵返開槍個黑警出黎重判啱唔啱？
荃灣警署強姦搵返個幾條撚樣出黎重判啱唔啱？
你極端到認為所有香港法例有問題我都無野好講
但我好肯定社會上你呢種極端思想一定係少數

另外，黑警有權拉犯法嘅人
但有無權行私刑？有無權抽水同強姦？
有無權剝市市民人權（鳩拉坐48小時）？
即使唔係每一個警察都有落手去打犯
但知情不報同包庇都一定係犯法

PS. 香港行普通法，其他普通法地區都會制定香港法律

當然唔想見到有手足俾人拉
但如果佢地跟足法例同程序去執法 個問題就自然唔係喺班警察度啦
正如消防員去救熄RB 但無去阻止你去set RB甚至捉住唔俾你走 你又接唔接受到消防員嘅行為

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

ＣＬＳ
大把狗亂射催淚彈入屋入鋪頭起火啦

咁佢地又算唔算刑毀呀， ＤＬＬＭ

PO 拎左咁多資源，拎翻出來啦

幾多窮人訓街。

正苦你大撚把錢啦
咁多錢告人唔拿D錢去做實事
垃撚圾

其實美國都有同侮辱國旗相關的罪行
不過美國視燒國旗為憲法所保障的言論自由的一部份
而且你自己都copy埋出黎
唔係燒國旗就犯法
而係以焚燒...等方式侮辱國旗
重點係在於侮辱呢兩個字
焚燒=形式 侮辱=目的
之前都有黑警比人影到佢踢(踐踏)國旗 但唔會被視為侮辱國旗
基本法就寫到明香港有言論自由
咁呢種言論自由包唔包括燒國旗表達不滿的自由？
香港人決定 人大決定 定係由法官一個人決定？
而家就係法官一個人決定
法官話係就係 法官話唔係就唔係

你唔好屈我覺得所有法律都有問題得唔得？

咁幫手改控罪既官點睇

咁日後港共政權制定一條法律
係所有反對政府的人都係犯法
然後警察就履行佢地的職責
依法拉哂所有反對政府的人
大家就可以安安樂樂坐監

其實我都唔明你地係咩心態
點解會覺得一個保護獨裁政權的武裝部隊只要依法(港共制定的法律)就冇問題

依法(裁判官條例)辦事
梗係冇問題啦

通常最慘係被告。

日日報到 慘到仆街

都係狗官

唔明，你覺得犯法唔洗判刑先正常？

睇下有冇做錯
冇做錯點解要受懲罰？

咁你要問下個少女，佢自己承認侮辱國旗

最有印象係果條勁似人形豬果個

根本連呢條法律都唔應該存在

哇屌成班風向撚係第一頁

又黎over my dead body

其實只係由8星期轉到6星期

最終縮短押後期，只允許押後至明年2月5日再訊。

即係如果呢條法律存在，而少女亦都自己承認侮辱國旗，咁個法官判佢200小時社會服務令，係一件好合理嘅事啦

你覺得呢條法律唔應該存在，但有人又覺得呢條法律應該存在，咁點解要聽你講？

光復香港

所以講到最後咪又係政治囉. 而政治的本質就係成王敗寇

依家佢既意思就係就算個女仔係法律上被定罪, 但佢仍然認為佢無罪(從社會公義角度而言)

佔中：「前年佔領運動期間，市場項目經理郭玉衡（26歲）被指1分鐘內攻擊警務處網站1450次。他早前否認一項刑事損壞及一項有犯罪意圖而取用電腦的交替控罪，於屯門裁判法院受審，今午裁定罪名不成立。

裁判官水佳麗指，警員拘捕被告後沒有及時告知他聘請律師等法律權利，加上被告在睡夢中被弄醒，其精神狀態未必適合接受查問，認為警方做法對他構成不公，故裁定被告並非自願招供，拒絕將載有被告招認供辭的警員記事簿呈堂。

裁判官續指，雖然網絡攻擊由被告電腦發動，但由於被告家中尚有一名同居女友，控方未能確定何人攻擊網站，認為案件存有合理疑點，裁定被告罪名不成立。」

仲有聽日愛丁堡有集會

所以咪要用民主的方式決定呢條法律應唔應該存在囉
但而家唔係喎
而家係港共要立法就立法
然後法官再用呢d法律審判被告
咁做合理咩？

咁中國法庭／法律都好合理
中國都有法律 犯人都會自己認罪 然後法官又會判刑 咁都好合理姐
但其實認罪只係折衷的選擇
認唔認都會入 唔認就判重d 我真係唔知點樣合理

從社會公義角度來講無罪，又有啲言過其實，畢竟燒完國旗都講唔出有乜嘢公義達到左

但係都狎到2月5

明明係扔番催淚彈，結果屈人地屋企有汽油

唔係為左達到公義而燒國旗
而係燒國旗呢個行為本身就冇問題(我覺得冇啦 可能你覺得有)
所以燒國旗而受到懲罰係唔公義
所以從公義的角度黎講 應該冇罪

人地條法例係咁寫架嘛

岩 佢有立場還立場 判點可以不公

我想佢答我

而家認唔認罪都係班狗講
證物又佢地安排
咁到時帶個人出去就得
咩罪都有任你揀

就算廢左呢一條國旗法，少女依然係犯咗法，因為廢除國旗法係之後嘅事，廢除國旗法唔會有追溯效力令到之前犯呢條法嘅人可以得赦免。呢個就係法治精神。

而你所講嘅呢一條法例應唔應該存在，存在合唔合理，咁就係政治問題，與法治無關，咁先係司法獨立。

剩係問你 咁你覺得而家仲係唔係司法獨立
點解班狗又非禮又偷野就輕判
香港人就有唔同程度既判刑

咁咪撚驗，放手足就得，又要濫補又要唔夠人手，無限還押係咪你幫手坐？

問得唔係太好 果個例子應該係獨立問題
應該問禁制令 點解有利政府既就秒速開庭
香港人要告班狗 程序都磨你時間

每一個法官都有自己立場
有法官開明（包致金）
有法官保守（列顯倫）
正正代表左社會都有唔同嘅聲音
法官採取同一標準判案就無問題

上面都有巴打講
條肥閪藍絲大陸狗就放
後生黃絲就重判
兩重標準
正一冚加剷

認同
為左法治 為左司法獨立
手足唯有做下condom被判刑啦
手足做的事啱唔啱 有冇做錯事根本唔重要
犯左法就係犯左法
犯左法當然要受罰啦

消滅藍屍曱甴，人人有責。

特首係基本法之下有赦免權力喎

而且講到底, 我又係去返成王敗寇個個位,
你孫中山夠犯左清朝法, So?
孫中山同依個女仔技術上都係犯法, 不過待遇當然唔同啦
根本唔需要扯上法治. 依家就係政治問題

由始至終法治都離唔開政治
政府最成功就係令「法治」從政治中分割出黎
政府：我硬推送中條例係錯 但你違法上街抗爭都係錯 你要坐監
港豬：犯左法有乜理由唔洗坐監？ 咁咪違反法治？ 支持義士坐監彰顯法治